hkcc 如果有組員獨食點算？

如題。自己一個人做矖成份outline，傾都冇傾過就同lecturer講，連之後嘅方向都冇一齊講過，其他組員包括我都呆撚左

有人幫你做埋唔好咩

自己諗啦咁大個人

唔好阻住其他人睇野 乖

我想知你想我地答你咩？

你咁廢阻住哂

屌 你廢 deadline fighter
咪唔9預你囉
阻人地拎高分

放佢地ig上連登囉

睇吓佢做得好唔好先

佢做得好=你地可以收皮
佢炒咗=你地可以屌佢了

呢種人我都遇過 最後pj得B 柒到呢 以為自己真係好勁 我建議你當面問佢 始終個grade先係最緊要

點解俾負皮我 明明係真人真事 之後我下個sem就完全冇再同佢講野同分組 費事被佢累死

人地嫌你廢囉咁都唔明

我嗰度有個on9仔,分好曬工之後仲想搶曬人地啲野做
人地做完嘅野仲拎去改再加自己野
然後自己嗰份成pet屎咁仲要遲交
最後咪又係我執手尾

咪係囉 好多學霸係咁

大把人踢都唔郁啦
你唔做 人地咪硬食囉 唔通唔交咩
你估一個人做好撚過癮 唔洗打下機咩
你唔要分 人地要